支那真係好鍾意貪小便宜

代post
個個都共產咩

點答？

趕佢走囉

有冇得mean啲

1蚊都唔減比作

房價一直在漲呀你媽逼

叫佢死返大陸住最撚平